艾佛頓四大球王：理査利森、西於爾茲松、迪尼、瓦科特

礼顿·拜恩斯?